今年茶餐廳凍飲+5蚊都唔愁冇人黎幫襯

熱到咁 俾茶餐廳湯一頸血都要呀

再係門口賣電風扇

係地盤賣凍飲

仲飲緊熱嘢

隻杯細d冰大粒d

晏晝食飯，個同事嗌熱飲比我串到冇聲出！

岩岩都想copy 段野俾佢
好心出黎食野就咪鬼咁寒酸啦